所有做過激光矯視既入黎

話比我地知係你依家對眼既近況，有咩問題

岩岩做完兩個禮拜 未去到高清既感覺

好

清

不過聚焦會慢少少

即係望完遠野再望番近會濛一陣

做完smile大半年 完美

做咗十幾年，
暫時ok，
不過有朋友話佢開始蒙，
可能年紀大老花啩。